香港歌手排行榜 1970 - 2017

1. 譚詠麟
2. 張國榮
3. 陳奕迅
4. 許冠傑
5. 黎明
6. 張學友
7. 羅文

其他是撚但
不服來辯

如果計埋樂隊黃家駒排第5

1. 許冠傑
2. 張國榮
3. 陳奕迅
4. 黎明
5. 張學友
6. 羅文

其他是撚但

張如城

1. 張學友
2. 陳奕迅
3. 許冠傑
4. 譚詠麟
5. 張國榮
6. 黎明
7. 羅文

其他是撚但

1. 吳業坤

其他是撚但

張學友未夠班

絕對好過倫伯

倒數第1. 譚詠麟

其他是撚但

張學友係華語樂壇既鼎峰

撚伯包尾
其他是撚但

1.黃宗澤

其他是撚但

鄧麗君

牙Fred>坤哥>all

我覺得華語黎講周杰倫第一
粵語就譚詠麟

樓豬你真係亂鳩咁嚟

？？

你條仆街成日曲線引啲巴絲嚟反我咩居心
好好玩？

我真係譚詠麟fans
有黑膠愛的根源

分帛金

1. 陳奕迅
2. 張國榮
3. 張學友
4. 送禮勤
5. 黎明
6. 許冠傑
7. 譚詠麟

其他是撚但

校長最近果幾首噪音嚟wor